LAZR 將會是下隻爆升股, 揸住5年後就會發逹

呢期我都賺夠啦,都想比其他人賺下

咁應該幾錢入手

我 13.29 入咗

42蚊放左大部份
諗住回到停停地分注入返
都幾和味

你係咪都打算揸佢幾年？

暴跌pls
22.5賣咗

係, 長揸部份。中間炒下波幅。